[千大人又贏] 《少女編號修羅》動畫化中止

屌
明明套野好正

gahaha

哭左

辣殺

有無講原因

點解呀

千歲